老美！核爆都唔割！

雖然Trump乜都唔做
雖然你帶頭唔公報檢測數字
雖然你都唔L知點控制疫情
我唔理唔睇，因為無你支持我地沒有今日咁強大，核爆我都唔割！！！！